任航 已離開人世

聽講係抑鬱而自殺

岩岩睇Wyman ig先知

邊位？

乜水？

邊度睇？

好多 攝影PAGE 都有交代,

開頭係見到 攝影之聲 出PO 知

以為有bam圖睇

上網search 左一野
只能話天妒英才